投訴何君堯(香港市民同UK Solicitors都可以參與)

有律師朋友幫手整理資料，預備咗兩份投訴何君堯嘅表格。

香港市民請用HK Law Soc complaint表格

UK Solicitors請用UK Solicitors Regulation表格

請大家幫手傳開去。

Sorry，我寫得唔準確。
其實就算普通市民，都可以填晒2份，一份俾香港律師會，一份俾英國律師會架。

推